‪［突發］百萬人支持送中集會遊行相片曝光‬

亲，請轉發到微博喔